講個笑話畀大家聽

熱刺

英超之恥

屌那星咁嘅人腳打到4強仲想點

人地打開mma

唔好為難人地

樓主呢到我頂住!

你走先

唔好笑

？

熱狗將會全面進場

又燈

汪汪汪

去到決賽睇下點

咁嘅人腳打到決賽仲想點啊！

講個笑話

柒擒柒縱

樓主去左開棟篤笑?
唔見人既

笑死咗

係幾好笑

好笑

?

講個笑話比大家聽 樓主

橙

笑死我啦哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

即日鞭